\chapter{Introduction}

	
	Dans ce rapport nous verrons comment l'utilisation de la "Calibration Camera Toolbox for Matlab" développée par Jean-Yves Bouguet permet de retrouver les paramètres intrinsèques et extrinsèques de notre caméra ainsi que de rectifier des images ayant subies des déformations radiales et tangentielles. Nous verrons ensuite comment utiliser les données issues de la calibration pour reconstruire le modèle 3D des objets photographiés par stéréo-vision auquel nous appliquerons des textures provenant des photographies. Enfin nous verrons comment faire de la réalité augmentée en projetant un modèle 3D sur nos photos et comment générer des vues intermédiaire

